其實讀政治有咩用？

有幾多議員同高官係讀政治出身？ Trump pence pompeo 郁唔係

讀歷史會唔會好啲

無用
利申 讀政治

裝B

小學畢業就夠用啦

55

利申小弟大學嗰陣take 過政治學，
起碼學識政治同生活其實密不可分，
而唔似中國人心態成日認為官場黑暗而要遠離政治，
第一堂學過｢利益」、｢妥協」呢啲槪念，
明白政治係好現實好殘酷，好多嘢唔可以一步到位，
所以熱字頭班友乜都講一步到位，其實佢哋根本係唔識政治，
自己重要成日話人哋未過智力門檻、扮晒脫俗嚟批鬥人哋。
而政治學其中一範係國際關係，
係一門政治哲學，主要講現實主義同理想主義喺20世紀初到二戰期間嘅大辯論，
最終辯論結果係達成理想前，係要由現實出發。

你見泛民咁柒都咁多人支持就知幾咁需要

做政治家、政客、政棍，玩政治

鍾意足球唔一定要做到踢英超，可以打本地甲組、講波佬、體育老師、教練、甚至係得閒先去踢又得

政治係玩野既藝術，同唔同意？

入民建聯呱

駁吾刀

安倍晉三讀政治出身

卡梅倫讀PPE

可以用如來神掌問人拎錢
基本上政棍返工唔洗點做野
24小時都係自己時間
有時叫d 網軍上網出幾篇野等班粉絲打下飛機
然後自己係fb up 2句抽下水就完成工作

IR係咪要有政治底先好修？
定係其實可以當係讀碩士嘅時候直接讀呢一科

讀政治同玩政治係兩樣嘢
玩政治嘅人唔須讀政治，大把人無讀書玩政治咪又係出神入化。所以見到啲人想去搞政治但入去中大讀政政我心諗

睇翻原來都幾多政治人物係PPE出身 再數仲有昂山素姬 malala

唔駛讀過政治都知密不可分同殘酷啦

好多政治家無讀政治

其實大家可能對讀政治太多幻想
政治學主要係讀理論同case study
同現實中既所謂搞政治無咩關係

讀政治對從政無幫助,
讀文科的確係唔及得理科